屌你老母Google send夠殘體字未？

依家個新ceo真係勁共勁共
我language setting無錯，google map狂出簡體地名
ok我當係啲蝗提供資料搞出黎
點知今日仲收到封title殘體嘅google email

佢內文係繁體，但係標體都係殘體
搞咩嘢呀屌你老母google
你會唔會將德文email send比荷蘭算呀？